逼爆制服配透肉黑絲 陳庭欣扮港女空姐被鬧爆

無綫劇集《迷》即將首播，宣傳片內出現上圍逼爆的陳庭欣（Toby）飾演港女空姐，除了造型吸引外，其「港女」演繹也成功成為網民熱話。

曾為2010年港姐冠軍的Toby，將於即將播映的無綫劇集《迷》中飾演港女空姐。宣傳片中，擁32.5C上圍的Toby穿上緊身空姐制服，並配上透肉黑絲，吸睛的造型成功吸引觀眾留意。其片中的「港女」演釋也引來網民討論，有網民指：「可能本性係咁，睇見都覺得乞人憎。」、「哈哈，做得幾好，可能因為做返自己。」「又JM tone又鍾意釣金龜，咪時下港女心態。」

圖呢

冇圖？

最憎伸手黨

AGGER
連搵圖都懶

里妹有冇正G推介

waiwai

識唔識規矩?

以前好似有人貼過

Old news

屌你老母

有幾大波啊

你老母以前都排哂隊屌
依家條隊排撚到上深圳

無圖仲吊返人轉頭
食負評啦dllm

係靚嘅

係就係靚
但係個樣真係好似d西女人咁

側面似華嬸

幾錢Q

加埋把聲好撚正

對波同對腳好撚正

正宗的港女

腳圖呢

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

條女真係好撚正

波
樣
腳
白滑

死八婆

明明果陣重話緊佢豬排港姐

收爺啦串我瓏妹

張嘉兒喎

8婆樣 不過咁先正
拔萃有個大仆街

但真係好醜樣
大陸閪咁款

瓏狗我屌你老母

佢同麥明C一定屌佢先囉
唔明點解話佢醜

屌你啦 去到台灣都甘臭串 我祝你安全返香港牙

之前三日兩夜好撚正

血獸

feel到淫底
肯定好大食

透肉黑絲呢

真果啲又好得幾多

有冇hk既

係香港，國泰飛雞嚟，柒到上國際，大陸新聞都報。

( Show Blocked User - 朴初瓏😍 )
圖都冇學人開post

咁你開post冇人理咁你又開post？